{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58332&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평윤앤박스파펜션"
    },
    "text": "楊平郡に位置するペンションは天恵の自然景観で有名です。 このペンションは客室ごとに個別バーベキューが可能で、団体はモンゴルのテントでも四季折々バーベキューを楽しむことができます。 都心から離れたここは、中原滝や楊平野花樹木園、楊平水清市場など、様々な観光地が周辺にあり、様々な楽しみどころを提供しています。 客室に関する付帯施設としては、会議室、カラオケ、ビリヤード場、朝食、映画上映サービス、カフェ、コンピランスルームを運営しております。 入室は5時以降に可能で、退室は22時まで可能です。 無料Wi-Fiが提供され、ペンションへの送迎サービスもあります。 ペンションにはカフェ棟、オレンジ棟、ブルー棟、イエロー棟、パープル棟など様々な客室があり、それぞれの客室で特色のあるサービスも提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、ご利用は22時まで可能です。 ペットの出入りと未成年者の宿泊利用は不可であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨て、情報はペンションの事情により変動することがあります。 オンシーズン中、一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは楊平郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは客室ごとに個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "団体でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、団体はモンゴルのテントでも四季折々バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中原滝や楊平野花樹木園、楊平水清市場など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには会議室、カラオケ、ビリヤード場、朝食、映画上映サービス、カフェ、コンピランスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ棟、オレンジ棟、ブルー棟、イエロー棟、パープル棟など様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 426
    }
}